唔好偷聽人講嘢

當你聽到人地背後原來咁講咁睇 你又想繼續聽 但每再聽多一句都好似有把刀插入個心咁

最心痛係嗰個係你最親嘅屋企人 唔係咩普通朋友
點解你要講啲咁嘅嘢

唔好偷睇人對話

唔好破壞你一齊以來好爸爸嘅形象好無

偷聽到成班同事聚埋一齊講自己壞話

個心離一離 但又要忍住唔好俾對方知自己聽到 否則好尷尬

嗰一下真係好委屈

對唔住囉 點估到由細湊大你 平時日對夜對嘅屋企人平時咁錫你
但閂埋房門又係另一回事

Agger